聽日9.3罷課罷工有無活動？

我建議大家一齊返中學幫師弟妹罷課？
歡迎拋磚

同問

一齊幫手推上熱門

P牌新仔